SMT VS CSL 大專生PLAN

SMT $146 6GB (地鐵收得好D)
CSL $146 6GB+2GB = 8GB

價錢一樣大家會點揀??

csl地鐵完全load空氣

成日搭地鐵=SMT
少搭地鐵=CSL

CMHK 10GB+無限384 = 146

唔好搞了cmhk
死過2次網 10月約滿走人

但我行路打電話都可以斷
差一年完約

SMT FOR SURE

CSL淨係通話質素都想死 不過smt出名對現有客戶西

用緊 SMT 學生無限數據 Plan $146 + $128

地鐵收得算好，但係樂富附近會斷

3hk 4.5g 335kbps 6GB 先$138

CSL 貴 plan 嚟緊準備轉 SMT 大專

SMT for sure，上網申請有$100 coupon同吉野家牛一碟

原來SMT有個8GB U plan

點解會多 2GB 嘅

條link入去見到有香港駕駛學院既logo,係唔係有合作，係大專推廣呢？

csl贏在wifi hotspot多

但搭地鐵就load空氣

點解會有呢條link既? 即係146都有8GB?

識唔識睇字

揀24個月約多2GB

官網睇無呢個選擇咪問多句

官網無架，祕密link，駕駛學院大學擺booth，scan QR code先有呢條link

csl
狗巴個csl wifi無universities domain
得15分鐘點用

咁係咪應該加返密

Csl係mk 金魚街、弼街附近，斷signal ，要手動開關flight mode search

上個月、今個月去附近，都即斷！首先係上唔到網，之後電話都打唔出，然後 no service

另外csl 係mtr真係狗都唔屌

我係薄扶林大學返學，我問得好清楚收得好唔好，Sell 我條友話恰巧薄扶林就有 csl發射站，叫我放心

最後收得一格，叫做收到用到上到網既......

利申$256 2.5 GB，貴plan

CSL = 狗都唔用！

唔該哂巴打! 完全解決左我地煩惱最後揀左SMT $146/8GB

學生plan 真好